【非支那製】【I/A】劍客物語 (8) - 非撚到仆街，幾時跌夠一套五星裝

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

【開Post用Template】

整合Code
截至10月21日
Code會過期 盡快入

1．SWORDMASTER
「4星角色召喚卷x1、5星防具箱子x1、S級突襲箱子x3、四葉草x3」

2．NOWTHEYCOME
「500紅寶石」
9/10/2020 － 22:59

3．SERVER
「500行動力」
14/10/2020 － 22:59

4．CHEERUP
「200紅寶石」
14/10/2020 - 22:59

5．THXAPPLE
「300紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

6．SCARY
「500行動力」
15/10/2020 - 22:59

7．MIDNIGHT
「200紅寶石」
15/10/2020 - 22:59

8．PLAYHARD
「500行動力」
16/10/2020 - 22:59

9．WORKHARDER
「200紅寶石」
16/10/2020 - 22:59

10．HEREWEGO
「500紅寶石」
16/10/2020 - 22:59

11．RUOK
「200紅寶石」
17/10/2020 - 22:59

12．THENWORK
「500行動力」
17/10/2020 - 22:59

13．MINOTAURS
「300紅寶石」
19/11/2020 - 22:59

14．GOODJOB
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

15．THANKYOU
「300 紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

16．SMS2NDWEEK
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

17．BESTRONG
「600紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

18．GREETING
「900紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

19．PREHALLOWEEN
「300紅寶石」
7/11/2020 - 22:59

20．WAITINGSTORE
「300紅寶石」
25/10/2020 - 22:59

來源：

新手Q&A
鳴謝：烏雷克馬奇努

Q: 而家卡緊關，點樣可以最快提升戰力?
A: 新手建議推主線推到卡 然後刷下經水，金幣同技能強化石。

Q:咁點強化最有效率? 係咪所有屬性同技能都要升?
A:其實全部都要升滿架喇最後 但前期資源短缺
最高CP值係 金幣強化: 升到150(體力>爆率>爆傷，最後先升攻防)
技能全部升到15 之後有多資源先升埋其他

Q:3星4星裝洗唔洗升?
A: 前期可以升3星4星裝上+10/+15 用住先，記得砌夠5件拎套裝效果。5星裝就直接升上+15到20用住先都得。

Q:幾時先刷到5星裝?
A:361關開始刷到 (369掉率好似特別好，個人認為都係睇運)
最好揀關刷到S，有人A-B都試過跌5星裝但應該係會影響掉率。

Q:明明強化哂但卡361之前既關咁點算?
A:強化好一隊野理應係過到369，唔係進度問題就係角色問題，可以貼下倉問下巴打意見。

Q: up pool既積分會唔會累積到下一個up pool?
A: 會，舉個例子 今次係奧丁up pool 之後係瑪麗up pool，係奧丁pool抽既積分係會累積落瑪麗個個池度既放心。

Q: 點樣獲得靈魂?
A: 賣角色碎片/課金

Q: 四葉草有咩用?
A: 抽獎，按佢會見到可以抽到啲咩，多數都係經水，大獎係金磚，金磚賣到好撚多錢。

Q: code，活動資訊係邊睇?
A: 官方discord

Q:公會幣有咩用
A: 記得每日換BUFF 係商店>公會個邊換

Q:應唔應該買體力/PVP鎖匙
A: 有充裕既紅石可以每日買6次體力，6次PVP鎖匙

首抽推薦
留意返S第一隻金髮妹係男豬Skin嚟

裝備冶煉推薦

武器：
攻擊力％
對BOSS造成額外傷害增傷%
主動技能冷卻時間減少

盔甲：
防禦力％
暴擊抵抗率%

靴子：
防禦力％
暴擊抵抗率

頭盔：
防禦力％
暴擊抵抗率%

戒指：
對BOSS造成額外傷害增傷%
暴擊率%
主動技能冷卻時間減少

護手/手套：
對BOSS造成額外傷害增傷
暴擊率%

Lihkg 公會整合
麻煩有開咗其他會嘅巴絲引用依度 方便下個Post加

公會名：Lihkg
公會長：

公會名：光復香港
公會長：女人湯丸

公會名：香港No.1
公會長：將軍澳百變怪

公會名：名亂改
公會長：CLS作家

公會名：Free HK
公會長：巴索利巴索利

公會名：時代革命
公會長：南咸

公會名：清泉
公會長：格仔餅多鹽

公會名：LIHKG 1
公會長：福頭

公會名：十月濕鳩號
公會長：終國武漢肺炎

公會名：我真係好鐘意香港
公會長：起身屌閪啦

刷咩關出咩裝指南

Stage 361：
5* gears starts dropping.

Stage 451：
Ancient Enhancement Scroll starts dropping.
Crusader set starts dropping.

Stage 601：
Ancient Enhancement Scroll drop rate up.

Stage 651：
Brilliant Enhancement Scroll starts dropping.

Stage 701：
Ancient Enhancement Scroll drop rate up.
Witch set starts dropping.

來源：

終於齊第2set 5星裝－奧丁set
btw，新post留名

新post留名

唔記得留返句：
仆街1001 搶完又唔撚識開PO

得3隻5星戒指

50層真係有啲癲 完全唔想俾人拎張五星卷

玩左8日先齊一套國王5星裝

我第十日 一套都唔齊

我都要2個星期先第1套咋

HALLOWEEN
300石

齊既得奧丁 龍之
然後繼續刷 都係出呢啲重覆

3個ac 分別15日同2個12日
其中一個12日齊咗3套 另外2個都係得1套

頂佢個肺死都唔出莉莉UP

Mary 可以點配隊. 聽你地講到佢咁勁

又要等多一個星期 屌

係維維安呀

其實有無人升滿咗可以share吓全部技係點
成日話勁 但無人講勁係邊

減敵人貫通呀 防禦角黎
咁企後面D人就安全D

點減法

又派石 佛心公司

比時間儲下石先啦....岩岩先保底MARY....

敵人貫通5 就打晒你所有角
-1就打唔到最後面條友咁囉
至於升爆減幾多我唔知

可唔可以影招技黎睇吓

咁要等我抽到先
我都係睇D有維維安嘅清講

麻煩升爆21黎睇睇

嘩幾勁咁後排唔洗咁坦

上個post咪話左冇體 掛閪

30石 120體

買左九次 聽日先
11點送左啲體掛下裝先

草屬迷宮，是咪玩鳩ME，都未練MARY

想試下黑龍5 過唔過到, 用KEY入但打輸左會唔會扣左條KEY?

唔會

thanks

之前打黑龍4就淨係出3星
依家打黑龍5就淨係出4星
啲5星去晒邊

黑龍6

留哂d key打暗龍6
但打唔贏

我發覺升到16 都仲係得 貫-1 自身攻+35%

唔知幾時先打得贏

咁估計21都唔會上升…

佢本體抗爆好高 有被動加成
未點滿而家隻人計埋裝都近90%抗爆

黑龍6打f級會唔會出5星裝

新手留名,有無公會收人?

飾物真係好難出

淨係知1001唔開Post正仆街

同意

武器我未跌過

留名

我要5星裝啊

我把牙基仲未出現

中出條龍試下

501章已經開始無力...得B GRADE

武器＋23左右先夠力

＋1

最狗係升完把武唔可以轉去第二把？

無得RESET係怪怪地..逼你課金拎資源...

唔係可以900石轉移咩

d廢西5星武唔想升上去

轉屬性唔轉強化

牙基好勁?

唯二加打boss傷

出龍劍咪得囉?

唔係 係最勁

強化就是但啦
比你升多10LV加得1-2000 有鬼用咩

該隱22定23
補20
奧丁15
唯三5星武
另外兩隻4星武都係+15

龍劍有得換亞基要抽／跌

原來五大掃球唔係lihkg公會
仲有冇公會有位收留我 220萬戰

220萬戰 究竟係咩料

魔法卡

唔好問 佢開個課金RECORD可能嚇死你...

你課哂D四葉草 然後再洗哂D裝上史詩就差唔多

邊有咁多紅捲...

你用30抽既石去換紅卷就差唔多

光復香港收

今晚入黎我退會先

499關/之前全部拎S
501之後已經得返B/A D怪個血量(防禦,各屬性)加成差好多倍...

尋晚用晒啲體掛金幣，今日升滿晒啲人仲有二億幾金幣。
衝到260又卡關，要慢慢等回體

唔啦 又未有牙基...
BTW 牙基有冇限幾層之後先出?

升裝效益最大

刷金幣係最蝕

我都想知湖中劍邊關出 有你話我知

唔刷金幣何來咁多金...

轉移保唔保留強化？
佢好次寫會跌落0？

701呀嘛唔係咩?
好似係...

強化唔關事 佢講緊屬性

轉移寫住 繼承屬性後物品等級會重置
係咪姐係冇晒強化？

淨係屬性重置

唔該晒

湖中劍勁野泥架咩？

洗鬼 369出過

三大神劍 牙GAY 龍之劍 湖中劍

最強悠伊劍 乜都唔加 只加攻擊
簡單實際

悠伊專武

咁449有冇架 我刷開449

哇.. 原來已經有2把係手 湖中劍未升過... 一堆5星劍但我要5星角

湖中劍俾隻5星補好撚勁

想被扑咪出聲囉

冇影響

湯巴你都夠膽扑...?

唔好認錯人

7把5星武.. 仲多過我抽既5星角

8把.. 乜撚野game泥..

你玩玩下就會見到好多5星裝
但齊一套先係重點4件個時係挑戰緊你每日既耐性

我都想扑湯巴

但我30抽又4把5星全部重複
你老母我要角啊 咁撚多5星武把撚

屌你依家得個奧丁打人痛

已封鎖會員 - 女人達

欺人太甚，照顧下我呢啲無五星武嘅感受好無

真，我要腳趾補呀

D戒係味要用靈魂換...

冇武認真慘過冇角
夠武兩隻五星都推到500up

唔好意思 打得太多449眼都出問題

信我啦 就好似你抽到好多角無武一樣 我咁多武仲卡緊450

大部分人都係

推到500但卡咗510....奧丁太過殘暴

我仲留緊黎換男主skin

有無教學
仲有隻阿瑞斯同暗黑

我都想知510門檻係咩
除咗用維維安 係咪主力裝要全史詩

莉莉絲同瑪莉呢?

哇 咁撚齊角都卡450
咁係你渣喎師兄

岩岩抽完 未4把武

HALLOWEEN
「300紅寶石」
30/11/2020 - 22:59

我都卡......

咁都叫齊角
打手得奧丁一隻 其他都係buff

岩岩2隻爆擊先過到

自己檢討下

同你陣容差唔多 卡緊540

戇鳩咁都叫冇角 海豹手法層出不窮

跪左係到了

有殺無賠

奧丁，魔王
瑪麗同莉莉絲我唔知係邊隻留返比其他人揀

你抽中三隻瑪麗 一定係奧丁 魔王 瑪麗

睇情況無固定

好似呢個最好
魔王雙BUFF 奧丁又BUFF
莉莉淨係BUFF該隱 同減防

大路黎講
唔好理屬性住
最國家隊應該係搭邊3隻

其實邊隻突破高咪用邊隻 有貫穿就一隊打天下 好似我咁

主角 用一把史詩 +30龍劍 奶用+20垃圾五星刀

其他炮灰

防具全罕見 過咗510

其實佢塔出咁多光免做咩撚
得閒出幾關有咩所謂 佢出到每幾關就一關光免咁

點做到 我都係差唔多
俾隻奧丁蕉蕉蕉好快就訓哂

邊D套裝沖上史詩好 唔想蟹 繼承好貴

奧丁瑪麗莉莉c

其實兩隻都差唔多邊隻高突咪邊隻

真

貫穿幾多
我得24

莉莉絲奧丁雙減防唔會輸魔王buff
重要本身都有啲力水再幫男豬加攻

打錯 莉莉絲悠伊

原來我黑龍6都係差少少 幫主角加防就應該過到

維維安

想要..

下星期二23點UP睇你表演

你唔抽?

SAME 扣到佢半血我都當贏

冶練左湖中劍 是咪on9

我有啦

我抽埋莉莉C同維維安就夠皮

我武連+30都未過
奶得+15

咁串

然後卡緊520

隻娜娜好似差唔多60

卡600

黑龍4都會出5星既

3龍2魔女

首抽同10抽抽到碼麗同悠E
20lv劵抽到加勒西亞(但呢隻課金都好似有)
依家草左6000石 抽唔抽好

抽咩

仲有把5星武

10抽

比隻奶用應該唔洗刷屬啦?

你齊裝齊角嘅

洗攻擊%

定係等下次up先抽

我1補3魔法 1主角

我講用邊裝

5件光套

真係

LIHKG 1公會有2個位

而家UP瑪麗你抽咩鬼 忍下手等之後既UP 奧丁POOL你MISS左
你個陣係差D 魔攻輸出

BTW 佢果套個150％係點計
雅典娜個主動技倍率再乘1.5定就咁加150

我用光之套 魔女差個頭 不過有魔女都會轉 我諗應該主動技再痛啲 因為我見YouTube條片都有加到傷 只係加好小 但我好高爆傷差唔多到800% 高小小傷一爆都差好遠

大家冶煉係點
普通卷上罕見，再用紅卷上傳說同史詩，藍卷用黎洗？

我帶奧丁 同 阿依娜 控住佢
兩招技完 打多陣 佢就死咗

yez

800％

thx

夏日禮包

新手問如果有兩隻悠伊要係咪賣走一隻？

超越啦

no ,超越佢

7日咪會送隻火法

RICH

荷包痛

屌你啊

我都課左兩個成長基金
但應該唔會再課了 你課完抽到金磚都值呀

respect🙏

成長抵啊多d體刷裝多個希望，雖然失望多

可以掛機 刷裝唔洗咁大期望 刷到係bonus
抽角呢D就真係有期望啦
BTW巴打咁多錢 諗住強裝先定瘋狂轉世?

why not both

你值得擁有

忍下手先

手動？

祝大家四葉草中金磚脫貧

510異常狀態免疫,點控

又係喎 是咪玩野

我依家返去打咩都無嘅
好耐之前過咗510 真係唔多記得

不過我用嗰啲裝都冇乜變過
係嗰啲配置就夠打贏

阿瑞斯套裝放落邊個到好?
用緊莉莉C, 5星奶, mary, 奧丁

俾MARY 睇下效果點 一係MARY一係奧丁架喇
但我係阿瑞斯係俾返阿瑞斯 奧丁就用返奧丁

奧丁我用返奧丁, 呢個D裝3套都各差1件 好頭痕

慢慢玩 D裝卡都唔一時三刻既事

刷唔到勁武咪抽下

呢家仲係掛緊369, 卡左係450

話說我覺得451掉率幾好你之後可以試試佢
不過有巴打話499同519 你到時睇下

過左450先算

卡咩

唔夠大佬打 死得太快

忍唔住手課左個748夏日想斬手指,又無金磚

用D靈魂換戒,開2個,中2隻無重複即齊多2套裝

大家已經唔係忍唔住抽野咁簡單
已經忍唔住課金

仲有12000石,可以慢慢買紅卷刷裝

點解你地咁多靈魂

課金

斬手指了

換戒算抵啦,換防具真係唔抵屌,9成重複,依家我套光套,差件甲都唔知點算好

悠伊+男豬可以磨過去
畀最好嘅裝佢地
防裝全套+15 +暴抗%屬
武就盡升
技升爆佢
強化晒
滿LV
都唔得就繼續刷5星裝

我課完去左30抽想抽亞gay劍炒車
5星都無樣

依家已經唔會再抽野,有用既角都齊得7788,武器我靠打算,除非有角色UP/新角色

刷極都無戒子
套套都係差戒

課金,748夏日包,可以換12隻戒指

SKIN>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

湯巴我無悠伊打唔到主線

你地會唔會買體力
我發現刷錢好似唔係幾抵，15體一場好快刷哂，因為刷裝同時都有錢，雖然唔多，但刷裝都係4體一場

已經換左女主SKIN啦其他都唔太吸引我

係架 我開荒個時先會刷
而家D體用黎刷主線架咋
每晚訓前買6次體 就會無限刷到起身都仲刷緊

會買體

有時間刷裝既,錢都唔少,例如369關

同埋臨時好缺錢既,建議賣晒D 1-3星既裝碎片,4星你唔用既都可以賣,琴日賣左成億返黎

武碎唔該超越10咗先好賣

低階其實真係加好少我琴日都有諗緊賣唔賣好

過到了 原來D裝未上齊比D角

積少成多

防具就點都賣左先,1-3星一定用唔著,4星都可以賣大部分

所以我咪話武碎唔該超越10咗先好賣

我突到6就算
咁多錢加得個位數

15

收到曬

我屌呀,我無呀

有無人教下 Mary 點搭隊

求其塞 佢有佢自己打

Mary用咩套裝好

都要睇下你個box有咩先知架

時代革命會長係唔係到？
Id: Tung 求收

咁

咪又係DREAM TEAM

嘩，波濤洶湧呀呢隊野....

光復香港
溫馨提示
今晚11點前無簽到就踢

留位

無莉莉絲,應該用咩好,有雅典娜,貞德,阿瑞斯,水弓

留個位，想轉會

何事巴之後到你

何事巴
唔咸巴
之後到你

水弓/雅典娜

紅豆巴KR都好似無課咁多

其實差唔多
都係買禮包為主

咁我繼續用雅典娜先,遲D再算

識野啊 雅典娜世一

莉莉加瑪麗殺食在雙加速配主角1技快速清怪

但你知唔知問題係邊
問題係我無莉莉C

抽

真，up緊

好想用光套,但差件甲,打又打唔出,換箱開個機率又低

睇錯無瑪麗

lm

比邊隻角著

+1

無問題，輕鬆啦

諗緊,暫時比緊MARY

其實我到依家都唔知咩角用咩套裝係最好,之前都係亂塞

同你一樣 等緊維維安

mary其實勁在咩地方？我擺佢係二島當坦用

用廢裝廢技都勁過男主

7件套裝,唔計魔女,我依家齊3套
十字軍差手,伊南差戒,光差甲,奧丁差甲要LOOP到幾時先齊

玩呢隻驚 好非洲

新手已申時代革命
id: 爆裂菊花

個個都引人課四葉草

唔課唔知時運高

不了 都唔知玩到幾耐

歐返次

個人覺得正過性轉版

lihkg申左，叫德米安

GAY CONFIRMED

你觀察力出左問題

申左我真係好鍾意香港
名叫濕鳩重

齊3套仲叫春

就算著女服 配音都係男人黎

係咪要退定會等11點?

依度係靠叫春推post

我望一望佢地簽到咗未先

咁更加衰
買完都唔會用

唔開聲玩，無事

聽D人講好似係 D性轉得個樣

仲有咩禮包抵課淨係課左成長包同10幾20蚊果兩個

無撚有錯我阿瑞斯套比左女主,古代同龍套唔知比邊個好,有悠伊奧丁MARY同雅典娜,有冇建議

岩岩想要5星武咪抽下，點知跌隻mary比我
突好定係賣好

未見過一隻驚咁多人踴躍課金

所以首抽刷勁武+30 上史詩先好用D (5000+攻 VS +20 2000都無)

係唔係最好隻角多超越先去轉世會著數d？

印象中好似有巴打咁講過。。。

龍套Mary
古代悠伊
其他加暴擊既比奧丁雅典

抽到瑪麗，總算升返上90LV
但無錢無魔方點樣升技升人啊

磨600 差5分1血
唔夠藍卷洗靚D屬性

龍套勁？貫穿即係點

打高防怪

Mary用加貫穿數3個把武有無用？

無睇一排 已經去到新post仲要去到三百幾個

貫穿武for打pop

掛裝清體都幾好用

套套差一件+冇湖中劍 應該買靈魂抽好定買石抽pool好

十字軍5件個傷高過光套5件
加50%貫穿真係幾勁

課埋成長禮包 30抽得把湖中劍
之後單抽 一抽就中瑪麗 仲有3抽就保底 可以慳返

做歐洲人算啦

點解唔係等 刷到有為止，而要抽呢

貫穿係點計法？

啱邊隻角色用?

因為刷左1萬體都冇

俾左主角用

差一件 你覺得抽箱好易中？

我都唔知佢點計

放4技 十字軍套可以爆到7X萬 光套得5X萬

我刷係1件都冇 抽箱有得博下 但我差2把劍

留名

排湯巴個會

湯巴唔好唔記得我

幾時先pickup莉莉絲
下一抽pickup就保底
留到莉莉絲再抽

過600了

660卡死

你都卡我地無得諗
不過過左600 掛野好d?

降防同貫穿係緊要過攻%
終於明點解奧丁唔係SS

加攻加埋奶量

個輸出效益問題 始終boss 時間越長越痛

應該下下星期有

一陣10:30清人

咁你第4

掛唔起 有陣隻boss有buff要打40幾秒

維維安係咩技
可以打黑龍6?

630已經卡
你老味魔防＋物免

差光戒先可以成套 戒指好L難出

Mary 勁到. 都未升好同用啲柒裝都同男豬差唔多傷

咁我係咪要捨棄刷關去刷吓魔方升MARY先

我佛系. 照刷下關慢慢儲料

咁多人話等vivian有咩勁?

後面關秒穿後排放隻維維安加防玩磨關

440 要點過

我都磨過了
可以掛601

想問下防具有結論未?
十字軍之後到

今朝早有巴打po 過掛邊關跌乜野
可否po 多一次

PO頭咪有

Stage 361 :
開始掉五星裝備

Stage 451 :
開始掉古代的強化捲軸
開始掉十字軍套裝

Stage 601 :
古代的強化捲軸掉率提升

Stage 651 :
開始掉燦爛的的強化捲軸

Stage 701 :
古代的強化捲軸掉率再次提升
開始掉魔女套裝

係喎
眼殘

唔該巴打

龍套?20%攻40%防30%HP

有巴打棄咗單 問多次有冇人想收
450層 剩係玩咗40抽 未課金 25000石up

留TG

新入坑識啲嘢的話
呢個AC 啲角屈晒啦
幫你推吓

sorry 諗緊既野同打出黎唔同
我想問下除左十字軍可以俾主輸出(mary/lilith)之外
其他角色有冇話邊套岩D 或者有邊幾套係伏一定唔洗諗住強

之前卡510,執完D裝之後,直衝上去

點樣執到有大改變

首先你要打番幾隻戒 又有靚武
武洗雙史詩+30 單攻%(雙攻更好但好哂卷) 然後防具集中主角+補 強+20上史詩 好似係

之前D套裝亂塞,依家塞返好3套,然後再瘋狂洗煉

然後又卡530物免

昨天用左成萬石買紅卷
仲未洗晒D裝上金字...

主角時裝正路係咪買加10%攻？
但防都好似好有用...
求教

CLS

RICH到

個奧丁頭10% 我洗左42張先上到金字
屌佢

WHY NOT BOTH?

630打後d 關
冇25%免爆既話, 入場即刻訓底

癲

要咩隊先過到370 ...
隻BOSS 一開大就掃死哂

點解你有悠伊性誕skin

得返一個未簽 清咗一個位畀何事巴

原來係咁，啱啱先到369，咁我唔使理住

退左公會

幾種原因
1. 未刷好首抽 (核心三選二 以上) + 補 + 5*武+20以上
2. 361未刷夠 防具未夠3件 / 未有戒?
3. 乜柒強化都差唔多要滿8成

啲名

其實強化技能去到幾多先滿？

過多幾日升lv會有位

技能21

強化人物(咩攻防爆嗰啲) 未轉生就200
技能就21LV

公會果個地圖唔係咁明玩乜
又民心又答問題

咁我求其入一個公會r個箱先

拎錢用 如果你係MAIN ACCOUNT可以攻打埋 順便賺少少卷

哦，咁刷下錢刷下白龍應該好快滿

500層以上嘅巴打係咪都已經將主力技能全滿

角色其實基本都有... 奧丁 Lilith Mary 悠伊
有d 5星裝都有兩/三件套
反而唔知應該將d裝投資係邊個身上先過到

我玩韓服
呢度應該得我一個

韓服有無咩唔同

未,唔重要既唔升住,EG MARY招打水屬性怪增傷

基本全滿21？

有
你地d 瑪麗up 奧丁up 完全唔關我事
up cycle 唔同
同埋一開波有一週年活動, 送石送體等等

攻防血, 編入隊伍時加XXX 個d, 都升哂佢喇

韓服你要睇官咖

水弓有招加爆率 換走佢效率好似仲低左

page 1無寫咩?
150lv同技能15左右就夠用，裝備優先
去到361關開始刷關

我好似刷親都無乜方法只靠150LV + 15技就過到361

收唔收新手

湯巴申請左光復 Lok

係巴打就收
但未有位

批咗
記得簽到捐精

湯巴，我申請左入公會

ok

光免主角又食得屎

唔好意思 之前有好幾位巴打排緊隊

知道瑪麗重要未

佢係重要
但唔俾抽起主角點都打少隻

唔緊要

但無資源升佢啊我的媽

全世界都打少隻 好公平

得1把五星武同五星防
係咪比哂奧丁算？

所以咪話個設定on9

古代套裝俾邊個用好. 坦裝來

主角一定最前排點解唔係畀男主..?

比啦
過唔到咪轉嚟轉去
除裝轉裝唔使錢

奶奶奶

突襲跌咗隻惡魔戒 但有排都未齊套裝

好

其實個auto係咪auto出技，熄左都好似控制唔到幾時出技既

終於有好野

真相只有一個，你今日係歐洲人

望下設定係咪set Boss關先出技

正. 而加 YUI 硬到仆街

申左lihkg1叫德米安

set咗都有時會打怪就出(係咪覺唔夠力就自己出)

你右上個A熄鳩咗佢就唔會出技

從來沒我份

買哂兩件一齊都有加成？

飾箱

好奇問下 有冇人600以上唔洗靠莉莉絲?

咩係sh?

定係你太完美主義
個個AC都120抽以上？

做乜事,正身免費抽中貞德,分身免費抽中阿依娜今日到我做海豹

STRONGHOLD

雅典娜is god
繼續吹奏

btw 巴打咩裝俾佢?

我每日免費抽一直都係藍色既

一黎喇
不過比起perfectionism我應該似迷信多D
因為我刷法係通常只係頭30決定 除非真係好靚先會去到4,50 然後就SH
但自從之前有個ACC 105RANK都未出過一戒一武之後我就覺得個ACC本身有hidden mf會決定你掉裝率 所以有幾個又係差一兩隻天胡既因為farm唔到武/戒就收左皮

恭喜哂 未見過5*

你講到有好多隻ACCOUNT咁痴線...

你諗下呢到有幾多人有完美ACC
我抽極都無渣 如果唔係洗乜係到on99咁抽

MARY都幾勁,得19萬戰都打過億

光套

武主要靠抽
戒都係靠靈魂換
唔明你想追求D咩
你主AC 抽咗好多咩

大力都痴線

到

可能我主ACC打裝太歐令我有錯覺 湖水 龍劍都打左把 然後戒又打左幾隻
結果抽野就食哂屎 一開始20抽有莉莉絲同補 然後抽到140抽多左三隻(奧瑪瑪)

CRIT到仆街

MARY應該係最岩拎隻5*戒黎強+30既角色 我諗..

BTW我覺得其實魔王重要性應該高過奧丁
加埋爆傷,後期又多免控

裝備刷到後期根本好易追返上黎
齊角就已經夠啦

比你D裝刷到幾勁又點
我龍劍都係換返黎 湖中劍都未有
有5件戒都係開箱開返黎
防裝 唔洗講 係人都每套差1/2件

我依家前後應該廿個左右推到361+既 都未有一個可以齊到

有無人知點解打副本牛牛 隻悠伊補量少一半 係bug定點

你要咩先叫齊
同埋你平均抽咗幾多

無野了 見到 吸血量少一半

撐高D主角防

過咗 但得B rank 得D廢野

連6都唔係必出藍卷

追角為主 基本上100+都棄哂咁濟
依家個D好多都係30-60內喇
都係得一套畢業姐 莉莉 瑪莉 奧丁 悠伊 魔王 好似係
通常被收皮就係差兩隻然後是但一次PICKUP就40抽+先中到個D 然後追埋另一隻又40+
anyway 反正都係掛多過玩 得閒咪刷到滿意先囉

唔知點解開始覺得RANK唔太影響出野 我有試過B RANK LV2 出藍卷

就係得一張 無鬼用

有冇公會收人
隻舊acc唔撚見左

見到都覺得辛苦
明明夠玩都重要追

必出?

我淨係得奶同主角全部21
其他人物招招都係11lv - 16lv

520層

暫時係

LV3打3場都出2張藍

新手啱啱玩，想問啲4星角係咪全部廢唔使升？

睇下你有歐啦
我就升爆左兩隻

4星女補 可以幫你加血防

計埋男主我得兩隻5星我諗緊要升邊隻4星

係咪升是但一隻補就得

重刷啦

志在過下手癮抽到隻S嘅就開局算

真WO...
呢到個個追一隻5星都追到嘔

重刷到有以下野
1. YUI
2. mary, Odin , lilith 是但一隻
3. 是但5星武

咁就可以輕鬆上361 養老

如果你果隻係yui 都可以玩落去既

唔想重刷繼續玩得唔得

冇所謂, 打機求開心
但我都幾強烈建議你重刷到最少有YUI

2500體
希望多幾件5星

好努力掛機儲咗兩轉11抽都係唔出5星我就唔想重刷了

唔好咁多性幻想啦...
有重覆都開心

咁咪去馬, 打機求開心

但我真係建議你重刷
一隻 YUI 就開都好

好！就開局嗰一抽刷到有YUI就去馬

加油! 咁起馬去到361 養老

逢星期日有YUI UP
唔洗咁

3套差1件
全部都無鞋

如果你一隻就開 其實莉莉絲已經係T0角
儲石抽瑪麗 抽完瑪麗再抽悠伊
抽唔到就等下個星期日再抽

你就好, 有戒

靈魂換

點解乜部位都有 就喺一件甲都無

我鞋得3隻5星既

原來古代龍又多套裝

有冇人知啲高層大佬嘅主角著開邊套？

刷到隻戒指史詩,會係刪除初始CD時間

紅字都會出

屌,要洗走佢了,隻主角一開波就開大技

第一套齊既係 龍之 貫穿俾邊隻好

終於齊哂五套裝
繼續養生

599 7個鐘跌6件
明明琴日乜都冇

NLM 七粒鐘一件都無

岩岩好夠石就抽 一泥就泥2件

重刷咗隻奶
掛緊369 有冇公會收

點解唔見左#521

污糟野唔好望

打左幾日451
一件十字軍都無

係咪要del game先可再用啲code

戒子真係打極都無
又無靈魂....

掛左成個鐘 體力冇扣過
希望裝錢照袋 唔敢退出

有無人過到50層

全部重覆

呢到有個大佬

求教學

終於過到40

有人過到咩

冇關係
過左一關, d 裝錢都係你既

何事巴

650都過到？

點解27號咁漫長

申左時代革命 求批
LuCasC

仆街 掛左3晚 一隻戒指都唔跌！
361關

唔小心出左game 冇得刷

好似卡660

武器同介最難
利伸未跌過武器

件件套都缺，搞到隻隻角都湊唔到一套裝

開S箱出5星首飾箱

但係重覆左呀你老尾

齊到三件都用住先
依家長期係2+3咁用
但始終5件齊個屬性勁好多

卡700

終於齊3套

有D裝5件個效果好廢

想G柯南你嘅升裝思路
我重係全部罕見未敢郁住

得我同另一個人 參加官方個萬聖節活動

差白龍守護者同魔女
有冇人知守護者咩屬

無記錯係紅卷升上史詩,然後藍卷刷屬性,但我覺得藍卷仲難有過紅卷

武器介面左上撳未獲得 可以睇哂
btw 斬擊同惡魔都齊 你係點做到

你指D咩

中文discord係垃圾黎
轉國際啦

係喎
個兩套唔知點拎
由佢

白龍 守護者 斬擊 惡魔都係箱開唔到
打突襲會跌 暗龍應該都會
白龍就好在可以直按換

守護者係公會古代龍
另外兩套真係未見過
有冇巴打有

大家450後, 都係刷451?

我一套裝都未齊，跌過龍劍同湖劍

套守護者

巴打你係咪過到50

刷499中

好的, 唔該CHING, 去試下先

梗係未啦 根本就過唔到

想睇下你隻雅典娜咩裝同屬性，爆3千幾萬咁癲

新手問題，2星3星防具駛唔駛升？
260開始20層卡一次

我又排 叫Sanyok

530比晒2把勁武2隻法師,都打唔死,唔Q識爆擊

超越
反正唔係用好多錢
4星先開始強化10
5星強化15以上
369之前卡關都係裝同練度問題

過600

早幾日Dl玩落覺得唔錯，想課幾百蚊，巴打有冇話邊個pack抵課？

我連510都唔知點過
點樣谷到D人十鳩幾萬血

都話洗屬
我未洗史詩前就入雷切爾撐血防

排嘅求其入住個會等下先
因為真係唔知幾時有位

巴打你地冇體買果個138pack

沒

我都冇剩係靠每日6次同其他任

咁多錢

有入住

唔知點解我女主輸出好低,明明都有2萬攻,但MARY同D法師打成千萬,佢先打得個400幾萬

630打唔入

會唔會係d 副屬
打boss/卒仔會痛d

用緊+30亞基,屬性都係BOSS傷,同埋攻%個D我個隻係咪次貨

四葉草中金磚

成長包啦

嬲,一陣谷撚到隻奶回7萬!磨撚過佢算

回緊9萬

得你一半.....

點跟

除左3神劍你仲用邊兩把
＋15紅屬600後無傷咁濟

磨王好撚爽

差隻伊南戒,搏一搏用4靈魂換戒指箱,中埋依家齊4件套裝

點做到5萬6攻

伊南套好似好廢諗唔到比邊個用好

開局兩隻YUI定YUI+MARY開好?定最好係刷YIU+莉莉絲?

YUI+MARY已經好撚勁啦,差隻奧丁

你課哂D四葉草包 包你戰力直昇機咁上

課晒啦我個隻好似係潛水艇

開到粒金磚升裝都有排升
我都想課

我兩包課晒,金毛都無條,得佢禮包入面個幾億,升幾下裝都無晒

我開哂都無金磚 但隻娜娜 190幾轉生

ALLIN轉生?

佢好似4突 其實係咪突數越高 轉生成本效益越大

係

聽你地講完唔多想課
原來機率低到咁

T9 best value

190幾轉生

屌4突,點跟

加好多攻喎 廢咩

套野幾廢下

有兩件惡魔

無加%喎

禁撚到手軟

有資格參選最廢套裝

4突allin up池唔係好難姐

4突好似直接轉4

岩岩試左,0突轉生一次加20幾攻,1突轉生一次加70幾攻
屌你仲要4突轉生190次,點跟

公會未打過古代龍
是咪要轉會

咁爽架咩

第二勁嘅坦裝啦
比維維安用good

咁佢每次轉生升LV都要升多D

4葉草會唔會有+15個張強化券
好缺

係囉

其實唔難
不過我會揀奶突囉

首先要有維維安,波皮都見唔到呀!!!!!!!!!!!

how？

俾男豬有冇得諗 反正都冇乜輸出

補充下 突9性價比高過突10

27號晚 你值得擁有

我男主好高輸出喎

有得合喎

今日咁得閒呀

Btw最高突10？

其實計dps 主角同瑪麗係最高
法師高係因為爆發力 你打日常關短時間先睇落高D

又刷晒千九體，獲得一件新嘅古代甲
乜柒都無了

突9

1萬張合一張?
冇咁多呀

有新咪算好

有冇人有滿技能LV既維維安技能數值比我參考下

吹到維維咁勁
下次奧丁保底, 我都係唔抽住

咁佢上面又

突9＝食4隻？

亞基 應該俾 主角 定 瑪麗

幾時先再到奧丁

主角
龍劍比瑪麗

岩岩先完 冇返一個月都唔洗諗

突9唔係食9隻咩

咁 銀巫俾利利c ? 湖中俾補？

超一次唔係食一隻咩

好似係
手痕

上面巴打話9喎，係咪想水尻我

到底要課幾多先可以做到突9突10

120lv係突10

630隻boss打唔入
要等抽莉莉絲 成個星期

我係笑緊突9依樣野好遙不可及
棄GAME都應該未有突5

咁係咪每一突=食一隻先？

你抽一隻咪750碎咪即係1突＋3lv

我諗佢係驚 某d game 後面要食2隻先突到

估唔到已經諗得咁遠
我淨係諗緊維維安同莉莉會唔會中

全隊0突

跪求VIVIAN滿技能數值圖

有莉莉絲表示630都係打唔入
今晚再執下d 裝攪攪佢

貞德全隊加60%血

血量唔係一個問題,比你100萬血回唔切都係死

係，越食越大食

磨過630

打得入既，入奧丁魔王雅典娜是但兩隻加攻

古代的日本刀點用命中率

死得太快
明明抗暴撐到+40

推主線30％好似已經唔會爆
係新出戰鬥隻牛同萬聖特別高

650 物免光屬
用莉莉c磨比佢打到仆街

咁奇怪
咁可能係我d 裝唔得

屌1血

開箱開埋奧丁甲,齊5套了

劉明

岩岩yui+mary入坑，有冇公會有位收人?

頭PO自己搵下有冇位,不過9成都FULL,好多CHING都排緊隊,建議求期入一個先,再排下隊

...公平咩

你不如寫日記啦

最勁個幾套都未齊大家唔好咁

我申請左
公會名：我真係好鐘意香港
不過我一開始用隨機ID叫做ID

唔緊要喇 今日好似推慢左喇

非洲人走晒啦
得返啲歐洲人係度寫日記

屌寫日記

我仲係非歐邊界之間掙扎緊
不過已經無乜心機再刷首抽 慢慢博掉裝掉歐D好過

10月23日 陰天
差隻伊南戒,搏一搏用4靈魂換戒指箱,中埋依家齊4件套裝
開箱開埋奧丁甲,齊5套了
最勁個幾套都未齊大家唔好咁

唔係寫日記係咩

10kfollowers
700石

諗唔到龍劍比邊個用好
無cd完全唔啱主角用

有冇公會可以收我 110萬戰力 常上線
名:天滅中共 no.509140

整合Code
截至10月23日
Code會過期 盡快入

1．SWORDMASTER
「4星角色召喚卷x1、5星防具箱子x1、S級突襲箱子x3、四葉草x3」

2．NOWTHEYCOME
「500紅寶石」
9/10/2020 － 22:59

3．SERVER
「500行動力」
14/10/2020 － 22:59

4．CHEERUP
「200紅寶石」
14/10/2020 - 22:59

5．THXAPPLE
「300紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

6．SCARY
「500行動力」
15/10/2020 - 22:59

7．MIDNIGHT
「200紅寶石」
15/10/2020 - 22:59

8．PLAYHARD
「500行動力」
16/10/2020 - 22:59

9．WORKHARDER
「200紅寶石」
16/10/2020 - 22:59

10．HEREWEGO
「500紅寶石」
16/10/2020 - 22:59

11．RUOK
「200紅寶石」
17/10/2020 - 22:59

12．THENWORK
「500行動力」
17/10/2020 - 22:59

13．MINOTAURS
「300紅寶石」
19/11/2020 - 22:59

14．GOODJOB
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

15．THANKYOU
「300 紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

16．SMS2NDWEEK
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

17．BESTRONG
「600紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

18．GREETING
「900紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

19．PREHALLOWEEN
「300紅寶石」
7/11/2020 - 22:59

20．WAITINGSTORE
「300紅寶石」
25/10/2020 - 22:59

23．10KFOLLOWERS
「700紅寶石」
30/10/2020 - 22:59

來源：

mary

我俾左瑪麗
同埋岩岩見到有把石中劍，有技+1俾左奥丁

計埋呢個依家可以20抽+1卷 cls

仲有個
halloween
31/11 expire

睇黎都係比把亞劍主角用
Mary用龍劍算

幫手推po咋

笑死

好似漏左個Halloween
石黎

整合Code
截至10月23日
Code會過期 盡快入

1．SWORDMASTER
「4星角色召喚卷x1、5星防具箱子x1、S級突襲箱子x3、四葉草x3」

2．THXAPPLE
「300紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

3．MINOTAURS
「300紅寶石」
19/11/2020 - 22:59

4．GOODJOB
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

5．THANKYOU
「300 紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

6．SMS2NDWEEK
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

7．BESTRONG
「600紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

8．GREETING
「900紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

9．PREHALLOWEEN
「300紅寶石」
7/11/2020 - 22:59

10．WAITINGSTORE
「300紅寶石」
25/10/2020 - 22:59

11．HALLOWEEN
「300紅寶石」
30/11/2020 - 22:59

12．10KFOLLOWERS
「700紅寶石」
30/10/2020 - 22:59

來源：

幫推

首抽限定CODE (SKIP哂行動力個D)
Swordmaster (前期大量經水+5*防)

Greeting
BESTRONG
Sms2ndweek
Goodjob
10kfollowers
THANKYOU
MINOTAURS
Thxapple
Prehalloween
WAITINGSTORE
HALLOWEEN
加埋起手石 = 5400石 岩岩好兩下十一抽

咁爽

所以如果你要靠模擬器重刷就快喇...
呢D石 可能陣間11點就過期

有冇連登公會收人

多石到傻

清泉又有2個位 啲人棄得好快

22:00退會23:00可唔可以入新會?

你......無啦啦甩左p

發現入漏一條，夠石即抽都係無瑪麗

係啵
之前唔係話唔再俾P牌轉正咩

即係石中劍都可以放資源落去

好似夠唔知幾多日就無左

換完龍劍即刻又刷到把出
早知換龍甲

曬命系列

而家刷起手真係好...

可唔可以講解下.....開唔到聲聽唔知佢講咩

係 不過依家同打緊600層個D都差好遠
起碼要追一個禮拜先..

睇唔到#都估到咩事

一個禮拜有咩所謂

佢每把劍講邊個最適合用
值得一睇

開緊工無開聲，又跳住黎睇，唔明
等收工先睇

上面曬命嗰個洗唔洗貼幾次

你仲未扑咩

block 左好耐

我覺得佢同我一樣都係狂刷首抽仲未開到局既人咁
個D已經見慣哂

亞基=最強劍 比mary/主角
湖中劍 比yui
銀劍 比高攻速角色 mary/莉莉絲
龍劍 比奧丁
石中劍 比buff角 魔王

5星差3把，偏偏其中兩把榜上有名

佢把亞基仲高攻過湖中劍

btw 呢條友已經250萬戰 大課長黎

立過下眼佢好似有幾隻3-4超越，但就無集中谷盡俾一隻先...

我今轉都想爆抽mary 想突10 但忍住左

歐洲人分散投資
非洲人冇得揀

點解唔去馬？佢真係好勁
下個月睇下咩pick up，我都想試下攪番隻

呢到個個手持國家隊
免哂疫

唔好逼我

得1把日本刀。。。

棄驚題：到底把日本刀咩情況岩用

呢隻小課算啦 唔玩咁大同埋我等娜娜up抽到突十算

我齊但都卡關
應該要驗腦

650打得入, 差少少....

諗緊係咪要用體掛下冰龍

但900石買10紅卷係未基本野泥...
買完次次都好心痛

公會本6

何事巴揀左隻娜娜
小薯仲未揀到....唔知男主會唔會有pick up呢

係
我覺得紅屬極限應該係600關

男主角換突襲咪得囉

換左白龍先啦

依個星期既5我都仲係磨過，練度未夠，慢慢享受緊掛機中

又係喎，揀過隻有突色d既

但我除左無莉莉絲 無5星最勁果把 其他都齊.. 武2把15+ 1把30 2把20 防裝全+10 但卡510..

無呀 無呀!!!

我會揀買包 太哂體

其實未研究過商店有咩換

隻王單體同埋唔痛喎
最大問題係佢好閃得拖時間咋嘛

谷哂一隻撞正個免疫即刻收工

無莉莉絲都叫國家隊

有道理

無試6，聽晚試下磨唔磨到先

其實都係三隻就夠 主角瑪麗莉莉絲 甚至只係玩莉莉絲 主角慢慢突襲換番黎
都係個句.. 抽到先講喇

可能之後古代龍都要呢 不過未入過去

岩岩望一望商店......貴到

古代龍係咩？

我都係突一兩下算

6我磨得過，但我諗要十分鐘一場..唔鬼嘥時間為嗰30COINS X3

又一個大佬收收埋埋。。。。。
奧mary

好想拎啲魂去換戒
但又想儲女裝主角

我主要想抽把劍

湖中劍？

yes 補唔切 抽極都係其他垃圾劍

哇主角都已經39萬...

奧丁突4, 瑪麗突4CLS
呢D就係課長 小課既分別 我D5星全部0突

泥你老母

我小課黎咋

5P字其實都算係本土文化黎

扑左佢算啦理佢都晒時間

咁計嘅話 我叫聲伯母都係禮貌嚟

你地理下佢啦
一張圖曬兩次都係想你哋班友理下佢
點知你地個個都唔理

系牙>3<吾系珍事牙

突上去好似淨係得轉世有用 唔轉其實好似無乜用

屌 冇睇名 我幫你一齊屌佢老母

『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』

我真係咁認為 以前會覺得好柒
但其實鬼佬英文都係會咁玩
而且到今天會優先想保育任何有香港特色嘅野
純粹個人睇法

咁見到5P就_你老母都係特色嚟
你唔保育下我?

大把人爭住幫你出火奶袋底啦
使我出手咩

藍劵係咪無辦法拎到?只可以龜速咁換番黎

唔好洗得咁完美應該剩好多
通常係要洗雙攻武又要洗成套防先會乾哂 好似係

已經乾哂

499掉落率唔錯

岩岩嬲嬲地將一個刷極都無戒既ACC 抽左8下 依家突5瑪麗 翻唔翻到身
無哂石 紅卷又買唔到 防具又齊唔到SET

邊有咁撚完美

完美個ACC 係到呀

係你個人歐啫

笑左
係我錯 會注意下 sor9湯巴

打架未

谷奶咪得
我就係谷奶

btw，龍劍比mary
石劍奧丁
銀劍比lilith
Raid冇剋屬嘅話會高傷過用魔王

吾系今牙？

甘

5p都有正字

大家咁認真咪玩下
又就到11點

夠薑你就開新post講

我真係有諗過
不過咁新潮嘅諗頭都係吞番落肚算

新手留咗石 係咪星期日有5星補抽？

YES

申左公會,存檔死清光!

咁仲刷 CLS

終於跌鞋

每日免抽 湖中劍

已封鎖會員 - 渡口渡口

乜免抽會中正野架咩

難得歐一次 分享喜悅一下姐

每日海豹

5星毒劍嘅毒傷計咩屬嘅傷 魔攻定物攻?

已封鎖會員 - 我好撚鐘意講粗口

我都唔想

邊位巴打嚟
琴日無簽到
你唔應機我踢就要了

日記POST

我見到嘅人愈黎愈小

一次歐畀我睇都算
第二次真係扑咗

南瓜原來有好野出架！！

扑

扑完人可以扑埋自己喇

一箭雙雕扑兩個，爽

就黎成頁都係己封鎖會員

原本我以為要扑三個, 直至我望埋個名

課左都唔夠人未課既突高好撚慘

龍6終於跌戒指

想問下有無公會有位 id:阿黛爾

我收返岩岩個句

打公會6 F GRADE

Pvp買key 每日拎到60石已經回本

點解可以日日都咁歐....
被迫害...

日日11點就係扑人時間

永久

真係怕撚左你地班海豹

變左block人post

pin起佢，你今晚用晒啲運喇

做乜鳩 慈善歐王大賽？

係咪我哋太友善
明明其他POST一曬可以屌到上天花板

加油

屌都費撚事啦，見到慣晒，扑咗費事眼冤算

申請左時代革命 id：真香港人

掛369半個鐘就出左

香港No.1 就7lv公會，有兩個位
歡迎申請打完香港打大階N就搵到

講到你無份咁

有無人PVP升到1星 一場加得20分咁少

唔咸巴係唔係度
光復香港有位了

申請了 叫阿黛爾

申左,存檔死清光

仲有冇公會有位

申左 LuCasC

Jc?

6lv 95% 公會升完多一個位，留俾你？

今晚封左幾個

岩岩申左時代革命 叫WesW

yes

批咗
簽到捐精

一定

仲有無之前排未有位

睇返表巴打依家排第2個

#267
屌你老母臭化
•
2020年10月22日 17:25:30

#293
Skydive
•
2020年10月22日 18:43:42

#340
Hayes
•
2020年10月22日 20:53:51

#416
Takk...
•
2020年10月22日 23:01:07

#571
冰見
•
2020年10月23日 12:54:23

Free HK 有一個位
search 記得跟大細楷

ID:陸參陞伍申請左Thx!

有冇公會有位，個垃圾公會長期得我一個上

靠悠伊＋戰神磨到630
谷到隻戰神上9X%貫穿

佢講得幾清晰

佢仲要出片出得幾密
不過我有兩隻戒都係最底個三套

用住先啦 暫時過關 升爆兩套夠
我洗咗套神裝過埋650

升爆咗邊兩套？
Btw 即係主角要著魔女？

最初可以考慮上就係古代同埋光套
之後先慢慢農十字軍同魔女番黎
不過我兩套都係得爆撚死左個ACC先齊

主角喎

剩係齊咗伊南 奧丁 阿瑞斯
偏偏係最廢嗰三套

我主輸出用十字套
補用緊3件古代裝＋是但兩件加攻套
主要靠洗屬

660岩岩差10%血 好似有希望過埋

最終一定係上魔女/其他上位套裝 但一開始你未打到你又想衝層數只能揀D以後可以俾其他人著既套裝喇... 咁前期黎講 光/古代/十字 都算係好野黎 龍都得但係龍的話你個人本身要勁先得..因為除左貫通之外既STAT唔多

我有個ACC都係咁 所以都無乜計.. 繼續農下睇下出唔出到靚武先...

所以先乜都唔想升 留番啲石抽人重開心

其實唔一定
光套加嘅屬多過魔女好多
高額外傷但你低攻低爆都無用
要睇埋打咩王/其它裝洗成點

但光套正常都俾瑪麗 唔通主角著阿瑞斯

有無套神裝睇下

我個個突5瑪麗ACC 就係齊武角差一隻國家隊 但係D戒運..差到hihi
唔知係我唔識玩定點 諗住繼續磨住451先

魔女 齊既話加既野好岩用 我差一件就齊

咩係神裝

應該係兩套+20-30既史詩

差在無錢強化

呢D就係迫你課金磚番黎 唔課一係就好彩 一係就慢慢farm一兩個月...

+15史詩十字軍有一套

+15都夠用住啦 d錢好難儲又洗得快

仲有套白龍
白龍打突襲儲就有
mary本身高爆
著白龍要爆傷+boss傷仲勁

有料 刷左幾多藍劵

望到啲石就心痛
如果換轉係我得返咁少石
隨時大爆死 到時一定即棄

英文差 終於明講乜

我都係差莉莉絲 有排都未有得抽

課金解決到既問題就唔係問題

so far計埋其他裝 洗咗30抽石

正 咁可以放心玩咗光套先
但十字俾主角都好似唔差丫

最適合唔一定最勁
正如攻速武器適合高攻速角色
但一樣廢
你要玩技能，就要推埋減cd
推得高減cd，又會減低%攻
魔女嘅普攻傷害又好廢
單睇每hit冇用
要睇埋總傷害

660 次次都差少少
幾時比把湖中劍我

維維安係加血加防?
升爆加幾多%

同意 但光套其中一個弱點就係貫穿好低
所以最後都係睇情況選用喇

咁維維安咪好高爆囉

想問下保底池抽瑪麗定悠伊好

想問下岩岩過左360, 係咪卡關就搵關刷到S 去刷堆五星裝先?

唔係抽咩好 而係兩隻都要抽

呢家up池有110 唔想儲過

361+

110抽都係咁呀...
我可能會諗瑪麗先.. 番正補成日都UP 瑪麗下個UP唔知幾時
只係你要係361磨番一個月先...
可以等其他巴打意見

110抽得3隻？

該隱 奧丁 莉莉絲重覆咗
同埋抽咗4件5星武

係咪用晒啲體黎刷裝就得? 361-369預計會刷到幾多套先夠力再上?

Pin this

要睇你個陣先 正常係刷到一套/新角/新武就試下打唔打到,再卡再刷過

時裝剩係個人buff定係全隊buff

我仲係用緊隻首抽3星補, 儲左萬幾石希望抽到五星補啦
刷到裝而家都無材料升裝備..

有冇抽到mary
首抽5星係咩
如果你多體又冇諗住課可以儲多D魔方同錢先,因為你抽到新角要升

個人

補師戒同手應該洗咩屬好

紅卷應該用喺邊D裝上面?

終於過660

武器 身 頭 腳優先

會唔會話邊套值得上先?

唔計普通關刷唔到既
古代 十字 光

其次係龍

THX巴打

抽過20次同1券，
五星武×1
奧丁
莉莉絲
魔王×2

暫時諗住課成長包，錢仲有1億幾

一億其實好少 特別你想衝+30/強化滿200個陣

轉手機連唔番個ac
fb

手上既人升哂未
要睇埋咩武器
正常抽埋隻yui應該夠打

舊手機用fb連
換左新機 用番fb登入 會叫我重新黎過
有冇人知點解

建議搵客服

五星同主角都強化到200，技能平均12-13, 全隊被動17. 防具平均LV5， 五星武強化到+2X

而家全隊五星+3星補，有時打王要控下技先過到，今朝岩岩過360

點解係1卷

可能以為係其他GAME咁好快出新角俾人抽

呢隻其實係咪有石就抽哂佢/買紅卷就正路?

抽齊角>買紅卷

可以等埋星期日抽埋先既
暫時等閒打魔方升埋D技先
同埋我會建議你抽mary,我用落覺得相當大力

我知Mary勁呀，但係我缺隻補應該都係抽左隻補師先

齊係咪指 YUI 奧丁 MARY 莉莉安 ?

學上面位師兄話 補個個星期日都有 mary下次唔知幾時
你要諗諗佢

最基本yui 莉莉絲 奧丁 魔王 瑪麗
其次我覺得阿瑞斯同維維安都有用

2500體打451咩都無

冇補都可以刷住361 拎裝先呀

正常，照開人啦。打名入驚就得

其實叫佢抽mary既原因係早D決定要唔要重玩
真係爆死左今日都仲有得追個靚AC番黎... 過埋個MARY UP就真係有排+要勁好彩先開到局

重覆都無？
黑咗啲

451真係比361/369 差好多 但係可以掉十字軍...
不過真係好難掉...

首抽師

唔好聽就叫俾game玩

尋日好彩洗到兩個攻%
點知刷499都只係快左2秒
都仲係要2x秒一場
點撚搞

下面都未洗埋

係你咁癲姐
幾十抽就要齊角

14秒就刷到一場499
但又卡510
想刷高啲都刷唔到

所以先會話要提升刷關速度唔係靠洗兩個攻%就得 哂卷又哂錢
倒不如刷夠幾套防具 每把武都上哂史詩+30單攻%
同埋防具齊一SET 係好明顯 係真係好明顯可以提升輸出

終於齊光套啦

防具齊唔齊好似無得控制

其實我個目標幾複雜下..
又想百抽內中哂目標 (依家未有一個ACC做到, 當然好多都係叫緊糊等緊PICKUP)
又要刷裝唔好太伏 (以前講過有幾個ACC叫緊糊但係刷到破百RANK但未出過戒/武)
又要出到唔垃圾既戒/武器
又要綠卷唔好哂太多先上到史詩/洗到攻% 亦試過廿張先可以將一把武由藍洗到橙 仲要未洗攻%
紅卷我都已經算 900石十張唔算太貴 但900石未必抽到兩隻重覆4*
要同時fulfill呢堆requirement絕對唔易(或者係我太非)

不過心累了 唔撚刷

499唔係隻隻王都唔同咩? 咁岩fit你屬性先14秒喳嘛?

大佬

唔係複雜 係強迫症
根本你講D野 除咗抽角 玩得耐就會有

對香港人嚟講 玩得耐先係最難

隻GAME根本好快封頂
刷到咁完美做乜野

講到個重點

仲差湖劍同龍劍 一日冇都過唔到600

亞實先最勁

我成隊人得一把點分

我有定6,7把五星，但把把都唔係勁果啲黎
搞到唔係好想晒資源落去...
不過睇黎都係要洗埋其他，而家得係一史詩，兩傳說
另外想問下補師 係咪屬攻，暴擊，暴傷完全冇用？
姐係果啲對x屬加攻果啲
會唔會草對光=補多左俾男豬
如果冇其實補師裝既屬都幾多廢屬

如果淨係過主線 真係兩件都夠

600打唔穿

又想寫日記了

都係個句 唔好咁執著 起碼你有把亞實比輸出
補淨係要攻%就得
我隻悠伊都係用日本刀 反正可以用900石轉移

得草免先要30秒
其他全部15秒以下

有冇公會收人？

reinstall

你有咁高輸出 試多幾次應該得
我同你差唔多 打499 16秒度
我都係今日過到 留技打王10秒左右打死 但要撞爆擊

推埋佢

1000